點睇會搵粗口鬧女朋友嘅仔

平時好斯文，一粒粗口都無
溫柔暖男咁，但一嬲就將畢生功力粗口屌爆條女？

是否應該分手？

第日結婚會唔會打女人？

係咪識左無耐
雙面人, 覺得仲得人驚

點雙面法

脾氣臭到爆

同佢傾下？ 可能佢改到呢？

物極必反

係呀，2個月都無，嚇L死我

分手

下，但係佢平時係對我如珠如寶bb前bb後
嬲起上嚟係可以咁
咁打女人都得啦

咁會唔會係因為佢唔係屌緊你咋？因為太心急？

咁你自己小心d
好多人用衝動黎做藉由
咁佢因咩事鬧你

係呀
有啲絲仲會幫佢隻佬辯護
話佢控制唔到自己
智力正常點會控制唔到自己
只有唔想控制
更甚嘅就係特登想你難受
仲有你係佢女朋友
唔係任何人

我都想係咁

類似都係相處問題
好似有我話佢做得唔好，都無心裝載之類
然後佢覺得我屈佢

咁樣，重複又重複

我當下都係揀氹佢，氹佢嗰陣佢仲要繼續講啲好難聽嘅說話，例如：好在我唔似得你咁，如果係我係你，一定會繼續企硬啫，我原諒你係我好人咋⋯⋯

咁樣⋯⋯

我都係咁覺得
雖然佢事後係有良心發現氹返我
但我都係覺得好得人驚
原來平時成個鵪鶉咁嘅男朋友
係會屌我老母

好Man,振夫綱
條女冇仲錯野點會鬧； 做錯野就當然要振夫綱
大多數港男就係冇/唔同意呢個想法，所以比條女食住。之後又要鬧香港女仔港女又盛
根本係自己教唔好

對你地好先俾女恰，個個睇韓劇上腦
唔屌唔鬆化！

見到樓主你嘅situation，我都問下絲打們，如果係平時講嘢會夾雜粗口(語氣助詞咁款)，但係絕對唔會用粗口鬧你；同平時斯斯文文絕對唔講粗口，但一心情唔好，嬲起上嚟會狂爆粗，用盡難聽嘅說話去鬧你，你哋點揀？

正評：平時講嘢會夾雜粗口，但係絕對唔會用粗口鬧你

負評：平時斯斯文文絕對唔講粗口，但嬲起上嚟會狂爆粗鬧你

會唔會係人前人後兩個人？

講粗口無問題，人人都講，唔係爛口到一句十幾個粗口就得，發脾氣先講既，呢個咪真性情，個底係咁，你接受到就得

平時講成都唔緊要，最多話佢爛口
但一嬲就鬧一個自己聲稱好愛好愛嘅人就好恐怖
代表佢控制唔到自己情緒
一嬲可以做乜都得，咁打女人都唔出奇

我覺得。。。。
最驚係呢種
證明呢個先係真正嘅佢。。。
完全改觀

個女仔分手係分得正確
根本就係唔尊重嘅問題
係唔係唔講粗口就無point
因為無更有說服力嘅言辭可以講
就講啲侮辱性嘅說話？